元朗周街都係便衣狗

重防出黎做食屎狗

遲咗成年喎

垃圾食屎狗（警察）